有冇人試過返教會學英文？

有冇邊間係全部外藉人士

魔門教

有冇基督教

勁多摩門教鬼老掛住個黑色牌起觀塘行
教會都好少有外國人, 我都想接觸下.

中環果間東正教點？

何文田都好多
佢地識講中文㗎
有鬼妹